\section{Famille Hickman \index[noms]{Hickman, Willard} / Th\'{e}odora \index[noms]{Th\'{e}odora, Hutshing}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I77803984_I65675459}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Willard Hickman \index[noms]{Hickman, Willard}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Bertram Hickman \index[noms]{Hickman, Bertram} \textit{[]} et de Nellie Balliwick \index[noms]{Balliwick, Nellie} \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Hutshing Th\'{e}odora \index[noms]{Th\'{e}odora, Hutshing}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I77803984_I65675459.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Yuma Hickman \index[noms]{Hickman, Yuma} \textit{[ \footnote{.} -  \footnote{.}]} et Zeke Hickman \index[noms]{Hickman, Zeke} \textit{[...]}.
\clearpage
